坤 哥 又 打 錯 字 喇

繼「食好西」、「海車雞」、「兩隻wife」同「「有無d停車場係免費或者女平㗎」後，今日又嚟一單。

坤哥喺facebook問網民「激光叫視點睇」，由於個po係桃紅底襯白字，成件事，真係好搶眼！更搶嘅係，「激光叫視」……講緊乜呢？

再跟番「坤哥潮語錄」啲邏輯嚟推算，應該係講緊「激光矯視」，哦，咁就明晒！
正就正在，啲網民都自動tune到個台，明坤哥講乜，有開口叫坤哥改字嘅人，一隻手數得出。至於就坤哥個議題表態嘅，大部分人都覺得坤哥戴眼鏡好啲，仲話坤哥「副眼鏡係吉祥物，唔帶（戴）好似無咗個特別咁」，但亦有人贊成佢先做矯視，再戴番副平光眼鏡「保形象」。
其實坤哥會唔會考慮吓將自己啲潮語錄輯錄成書，可能有巿場嘅。

1次好笑
2次戇鳩

低質

一個所謂藝人要靠打錯字上位
有幾多料心照啦

打拼音 ？
如果唔係點會打錯矯同叫
利伸：淨係識打筆畫